廢柴仲唔瞓

廢柴仲唔瞓
我明大家好緊張11.2
都知好多人瞓唔著
但做乜能野係Group share 文宣
大家早D休息準備聽日，等我地精精神神咁出現係
愛丁堡廣場同遮打花園見

晏啲見

咁夜唔瞓，聽朝咪遲啊

放心唔訓都去啊

我由1點碌到3點都瞓唔到

多謝你覆我呢個P牌仔，連登有愛啊

大家都係p牌 又係手足!
4點幾啦 抖足精神聽日先有力出去gn!

gdnite

咩係瞓覺

你條廢柴比我仲廢WO，對上次合埋眼超過3個鐘咪係瞓左囉

受教了

sor
呢個星期係咁失眠，有少少炆

正Post。最後一分鐘